有咩網可以睇到indie band show schedule？

想知呢排有咩band show，除左本身follow隊band既page，有無咩page會整合曬近期既band show？

諠嘩作樂

我係fb，google，play store都搵唔到

喧譁作樂先啱

thx

songkick

巴打岩唔岩你copy from white noise fb

剛剛整理了二三月的show list，真係咩類型都有。大家唔好話冇show睇啦

22 Feb 2019 Friday Sessions with Matthew Herbert (Phono, !K7) & Ben Terry
23 Feb 2019 CityU Band Society Presents: 有人想知再講 *
23 Feb 2019 Lucky Tapes Asia Tour 2019 - Live in Hong Kong *
24 Feb 2019 Kill Jazz 09: Dark Radish / Dennis Wong / Sherman
24 Feb 2019 Envy Live In Hong Kong 2019 *
26 Feb 2019 談風：vs：再說 live music series – Alain Chiu, Eric Chan, Adam Neutron
27 Feb 2019 YourMum presents: Honne, live in HK SOLD OUT
27 Feb 2019 Plini Sunhead Asia Tour - Live in Hong Kong *
3 March 2019 Music Club HKUSU Annual Performance 2019 - Gravity *
3 March 2019 Tendre Live in Hong Kong *
4 March 2019 CityU Band Society Presents: Ne Obliviscaris live in Hong Kong *
5 March 2019 Masego presented by Collective Minds x Your Mum
10 March 2019 More reverb / Naked and lay / tfvsjs live at Macpherson Stadium *
15 March 2019 Cloud Nothings live in Hong Kong *
21 March 2019 YourMum presents: Mndsgn, live in Hong Kong
26 March 2019 Emmure 「Look At Yourself」Asia Tour 2019 - Live in Hong Kong *
26 March 2019 落差草原 WWWW 2019《盤》香港站 巡演
14 April 2019 toe "OUR LATEST NUMBER" Asia Tour Live in Hong Kong
8 May 2019 Kyle D. & Michael S.: Perform the Music of Stranger Things
12 May 2019 Gluestick Fest 2019 (Phum Viphurit, ØZI, Sunset Rollercoaster)
17 May 2019 Last Dinosaurs - Hong Kong

* = White Noise有飛買